（發夢）發夢見到紀律部隊進行緊職系架構檢討

見到《保民生 反修例 大聯盟》成立得咁成功
發夢見到職系檢討應該開始緊
如果每人一信比紀常會陳述12號當日既經歷
或者提供相關片段及相片
比班委員知道佢地可能會有人搞佢後面
發夢認為有可能冇紀律既果班係會檢討得更好

節錄
『紀律部隊在招聘和挽留人才方面的情況；以及其他涉及廣泛公眾利益的因素（例如財政考慮）』
『整項檢討預期需時約十八個月，大約於二○二○年年中完成。』

工 作 介 紹

紀 律 人 員 薪 俸 及 服 務 條 件 常 務 委 員 會 （ 以 下 簡 稱 "紀 常 會" ） 於 一 九 八 九 年 二 月 成 立 ， 主 要 職 責 是 就 紀 律 人 員 的 薪 酬 和 服 務 條 件 事 宜 ， 向 政 府 提 供 意 見 和 建 議 。

紀 常 會 負 責 向 中 華 人 民 共 和 國 香 港 特 別 行 政 區 行 政 長 官 提 供 獨 立 意 見 。 在 提 供 意 見 前 ， 該 會 會 全 面 考 慮 有 關 因 素 和 各 有 關 方 面 的 意 見 。 至 於 應 否 接 納 意 見 ， 則 由 政 府 決 定 。 紀 常 會 的 職 權 範 圍 和 成 員 名 單 ， 分 別 載 列 於 下 列 。

職 權 範 圍

1. 就 紀 律 人 員 的 下 列 事 宜 向 香 港 特 別 行 政 區 行 政 長 官 提 供 意 見 和 建 議：
(a) 有 關 決 定 職 系 、 職 級 和 薪 俸 結 構 事 宜 ， 包 括 開 設 和 取 消 各 職 系 和 職 級 的 原 則 和 措 施 ；

(b) 個 別 職 系 的 薪 俸 水 平 和 結 構 ；

(c) 對 各 項 工 作 進 行 評 值 ， 以 釐 定 薪 俸 及 服 務 條 件 ；

(d) 除 薪 金 以 外 ， 其 他 與 訂 定 薪 酬 有 關 的 服 務 條 件 和 福 利 ；

(e) 評 估 特 為 紀 律 人 員 而 設 的 津 貼 水 平 和 領 取 津 貼 的 資 格 ；

(f) 影 響 紀 律 人 員 而 又 須 因 應 首 長 級 公 務 員 薪 級 起 點 以 下 的 公 務 員 薪 俸 定 期 全 面 檢 討 制 度 而 加 以 特 別 考 慮 的 事 宜 ；

(g) 薪 酬 相 當 於 首 長 級 公 務 員 薪 級 起 點 或 以 上 的 各 職 系 和 職 級 人 員 的 每 年 增 薪 ；

(h) 開 設 薪 酬 相 當 於 首 長 級 公 務 員 薪 級 起 點 或 以 上 的 各 職 系 和 職 級 的 常 額 職 位；

(i) 使 管 職 雙 方 能 討 論 紀 常 會 職 權 範 圍 以 內 事 項 的 諮 詢 制 度 和 程 序 ；

(j) 紀 常 會 是 否 有 需 要 委 託 他 人 或 自 行 對 本 身 權 限 以 內 事 項 進 行 特 別 或 定 期 的 檢 討 ；

(k) 行 政 長 官 交 付 紀 常 會 考 慮 的 事 項 ， 或 紀 常 會 認 為 屬 本 身 職 權 範 圍 以 內 的 事 項 。
2.
3. 如 非 應 行 政 長 官 的 特 別 要 求 ， 紀 常 會 不 會 就 各 紀 律 部 隊 首 長 的 薪 俸 及 服 務 條 件 作 出 建 議 。
4. 紀 常 會 應 透 過 各 小 組 委 員 會 運 作 ： 即 警 務 人 員 小 組 委 員 會 、 一 般 紀 律 人 員 小 組 委 員 會 、 廉 政 公 署 人 員 小 組 委 員 會 及 紀 常 會 所 設 立 的 其 他 小 組 委 員 會 。 遞 交 紀 常 會 的 所 有 建 議 書 ， 均 會 先 交 由 小 組 委 員 會 研 究 ， 並 由 小 組 委 員 會 負 責 各 自 制 訂 有 關 建 議 。 紀 常 會 將 監 察 小 組 委 員 會 的 工 作 ， 通 過 其 建 議 ﹝ 紀 常 會 如 認 為 有 需 要 ， 亦 可 作 出 修 訂 ﹞ ， 及 向 行 政 長 官 呈 交 建 議 。
5. 紀 常 會 將 選 派 一 至 兩 名 成 員 ， 加 入 薪 酬 趨 勢 調 查 委 員 會 ， 參 與 每 年 的 薪 酬 趨 勢 調 查 工 作 。
6. 各 紀 律 部 隊 首 長 可 共 同 或 各 自 將 有 關 紀 律 部 隊 薪 俸 及 服 務 條 件 的 一 切 事 項 提 交 紀 常 會 處 理 。 此 外 ， 警 察 評 議 會 、 紀 律 部 隊 評 議 會 及 廉 政 公 署 職 員 協 商 委 員 會 的 管 方 及 職 方 ， 均 可 共 同 或 各 自 把 有 關 事 項 ， 提 交 紀 常 會 。
7. 紀 常 會 將 充 分 考 慮 各 項 其 認 為 須 予 注 意 的 公 眾 利 益 ， 包 括 財 政 及 經 濟 因 素 。
8. 紀 常 會 不 會 考 慮 個 別 人 員 的 事 項 ， 或 牽 涉 委 任 、 晉 升 或 紀 律 處 分 事 項 。
9. 紀 常 會 可 根 據 日 後 的 經 驗 ， 考 慮 應 否 修 訂 其 職 權 範 圍 。 如 有 需 要 ， 應 建 議 適 當 的 更 改 。
10. 紀 常 會 透 過 屬 下 各 小 組 委 員 會 執 行 職 權 時 ， 會 確 保 可 給 予 足 夠 機 會 ， 讓 職 方 協 會 和 政 府 當 局 發 表 意 見 。 紀 常 會 如 認 為 有 關 事 宜 涉 及 其 他 團 體 的 直 接 利 益 ， 亦 可 透 過 小 組 委 員 會 接 受 其 意 見 。

紀 律 人 員 薪 俸 及 服 務 條 件 常 務 委 員 會 （紀 常 會）

主 席 委 任 期 自 職 業 界 別
崔 康 常 博 士, JP 2019 年 1 月
( 主 席 )

2015 年 1 月
( 小 組 主 席 )

2014 年 1 月
( 委 員 ) 校 長 教 育 界
小 組 委 員 會 主 席 委 任 期 自 職 業 界 別
一 般 紀 律 人 員 小 組 委 員 會:
黃 錦 沛 先 生, JP 2019 年 1 月
( 小 組 主 席 ) 人 力 資 源 顧 問 商 界
廉 政 公 署 人 員 小 組 委 員 會:
林 凱 章 先 生, JP 2017 年 1 月
( 小 組 主 席 )

2015 年 1 月
( 委 員 ) 總 經 理 商 界
警 務 人 員 小 組 委 員 會:
鄭 惠 貞 女 士 2018 年 1 月
( 小 組 主 席 )

2015 年 1 月
( 委 員 ) 人 力 資 源 總 監 人 力 資 源
委 員 委 任 期 自 職 業 界 別
陳 浩 庭 先 生 2019 年 1 月 顧 問 律 師 法 律
周 雪 鳳 女 士 2016 年 1 月 合 夥 人 會 計
張 頴 嫻 女 士 2017 年 1 月 合 夥 人 會 計
莊 太 量 教 授 2018 年 1 月 教 授 教 育 界
莊 偉 茵 女 士, JP 2017 年 1 月 企 業 發 展 總 裁 電 力 公 用 事 業
雷 紹 麟 先 生 2019 年 1 月 營 運 總 裁 航 空 公 司 奬 勵 計 劃
彭 韻 僖 女 士, MH, JP 2017 年 1 月 合 夥 人 法 律
蔡 永 忠 先 生, BBS, JP 2017 年 1 月 會 計 師 會 計

紀 律 人 員 薪 俸 及 服 務 條 件 常 務 委 員 會
主 席 崔 康 常 博 士, JP
地 址 香 港 金 鐘 道 89 號 力 寶 中 心 第 2 座 7 樓 701 室
電 話 號 碼 2912 8532
傳 真 號 碼 2877 0750
電 郵 地 址 jsscs@jsscs.gov.hk

減前線人工啦

成班自己人，有撚用咩，唉

我夠發夢見到毛澤東啦

推